保持憤怒但唔好浪費喺廢老度，對準政權

用群眾鬥群眾嚟消耗大家係佢地既慣常技倆
如果我地同廢老開打只會令林鄭同中共坐享其成

話唔嬲就假，保護自己人，但要保持清醒
廢老過多排都死，唔好浪費精力同佢地糾纏

push

只要記住
廢老好快死
就算唔死
好多都有病有痛
同佢哋打
唔值得

好快死唔代表 2020死晒
一樣票投支共

係
但同佢地打泥漿摔角只係消耗我軍戰力

先勝利，後清算

推

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦